阿仙奴CEO：我們實力又增強

在不少球迷看來，阿仙奴今夏的轉會操作難以令人滿意。球隊的收購力度有限，不願續約的山齊士留隊也被視為隱患。不過阿仙奴CEO加齊迪斯則認為，阿仙奴今夏的轉會操作非常成功，留下山齊士和奧斯爾證明了球會的雄心。

加齊迪斯在寫給球員的電子郵件中表示：「在轉會期結束的時候重新回顧我們的轉會表現，我們又一次增強了球隊的實力和深度。但是球隊的戰績左右了一些人的想法，如果我們對陣利物浦的結果好看一點的話大家的觀點就不一樣了。我們這個賽季開局不利，但是我們有實力迎頭趕上，扭轉局面，重新競爭冠軍。」

阿仙奴在今夏轉會窗口留下了山齊士和奧斯爾，但是兩人都沒有和球隊續約，對此外界褒貶不一。但是加齊迪斯稱：「留下山齊士和奧斯爾可以清楚的表明我們的雄心，有力的駁斥了我們只認錢的說法是胡說八道。」

阿仙奴冠軍

最

如果我們對陣所有球隊的結果好看一點的話大家的觀點就不一樣了

有雲加已經多左8成勝率

呢樣真.

呢句真

funny guy

一個冇人要
一個一直買唔到Lemar做代替品先唔放

又有二五仔?
點解比球員既E-MAIL 會公開左

any source

系 未開季已經拎左5隻盃

已

陣

樓主係雲格派去既間諜
第一炸彈

打左幾個風都未劈死你個不孝子